一到新年，所謂既良心小店就湯小市民一頸血

食個早餐都+3
好過去搶

Agger

都係連鎖快餐店好💪🏼

大快活又平
d職員又有禮貌
食都食得開心d